ive冇上過堂都全收學費關注組

學費就乜春都包既 而家停課 乜都冇用過佢d野就收咁貴學費

有冇同學覺得有d過份

利申 窮撚

Quit啦

冇一間大專帶頭，就唔使旨意有得退

冇計 學校你就一定吹佢唔撚脹
依個學費一定令人唔滿意

佢賣張cert咪你咪得

咪又係為咗張 cert

又想厄錢，厄錢學校

大家都係為張沙紙姐，理得佢zoom上堂定真人上堂丫？

你地online都無？

比你返學你夠膽返咩？講真online都有好處，如果覺得唔抵咪defer一年，自己衡量啦。

慳D啦你地
讀得IVE都係為左張CERT
返學就話無口罩驚死
唔返學又話無得上堂呃學費
咁不如唔收你地錢俾你地返學不過無CERT

其實兩邊睇
1.學生 無法見面你無辦法chur阿Sir
無學校資源EG gym room 拉把
最大問題係 無得見啲女同學
2.校方 屌你老味資源就無嫁啦 你依家求我比個學位你
喂 attendance 我比夠五成你上網學啦
Project,assignment 都要交
學費？唔洗諗啦 一係你就走一係就比錢

有冇人講過要full refund啊

你都on撚9，講多都晒氣
其他學生應該享有嘅權利學費唔係包埋？
要做lab個班online上同正常上都差十萬九千里啦
要用Studio 個班又係
點解要預設退回部分學費就等於要defer?
你大學高層嚟？

唔好讀， 下年唔洗交

咁而家大學有冇話考慮過咁做啊？
而家係叫你照交錢堂照上
唔好同我講咩學生可以自己申請
兩回事嚟
再者邊度見到我講準時畢業好重要
全部都係你ff出嚟
喂比咁多錢買你服務
比唔到應有嘅嘢我係咪可以要求回水先？
當然如果閣下認為學費=張紙嘅就無問題啦

一早一月交撚咗啦
點撚樣唔交啊？

Ive 仔有咩資格出聲呀

你ive 比錢買Cert咋 唔比錢咪唔好畢業

我唔係ive
而家全港都冇一間U退
得ive先講得咩